派傳單條友拎到張紙淋曬，都無人接，代表咩？

我接左

RAP

我試過本身真係唔知佢sell乜
跟住接左一望見到大灣區3隻字就係佢面前掉落地

我都係諗到呢樣嘢
武漢

千五 thx

告鳩佢啦
56萬首期

地產狗